Ga-du-no u-gi-se-i, a-le u-li-he-li-tsv, u-gv-ha-lu-ye-i, a-le du-ne-le-i, hi-a nu-we-se-i, Hi-a na-s-gi a-yv tsi-ye-lv-i, na-s-gi ni-hi e-tsa-gu-yv-ta-nv-hi tsi-gi, hi-a na-s-gi ni-tsa-dv-ne-he-s-di a-yv s-gi-ya-nv-da-di-s-ge-s-di.
